有冇巴絲聽Stevie Wonder ?

好正
You are the sunshine of my life
Isn't she lovely
For once in my life
最出名應該係呢首I just called to say i love you

有冇巴絲有推介邊首好聽